建造業議會涉嫌操控選舉

有冇做工程嘅巴絲打收到呢個sms?

推

Push

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

有電話號碼

夠料報ICAC嗎？

無明示投邊個, 報ICAC都無用
加上仲信ICAC

個個都唔同老冧

我都收到，上年公司原因，被逼reg 左張證

On9
反送中前一年
建造業已經一直寒冬緊
果陣係屌緊拉布搞到批錢慢